# Chinese translations for rmt package.
# Copyright (C) 2019 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the rmt package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rmt 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-26 10:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-19 13:56+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/rmt/i18n/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#: ../app/controllers/api/connect/base_controller.rb:20
msgid "Required parameters are missing or empty: %s"
msgstr "所需参数缺失或为空：%s"

#: ../app/controllers/api/connect/base_controller.rb:31
msgid "Unknown Registration Code."
msgstr "未知的储存库代码。"

#: ../app/controllers/api/connect/base_controller.rb:34
msgid "Not yet activated Registration Code. Visit https://scc.suse.com to activate it."
msgstr "尚未激活注册代码。请访问 https://scc.suse.com 激活。"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/products_controller.rb:21
msgid "The requested product '%s' is not activated on this system."
msgstr "请求的产品“%s”未在此系统上激活。"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/products_controller.rb:84
msgid "No product found"
msgstr "找不到产品"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/products_controller.rb:90
msgid "No repositories found for product: %s"
msgstr "找不到产品 %s 的储存库"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/products_controller.rb:97
msgid "Not all mandatory repositories are mirrored for product %s"
msgstr "未为产品 %s 镜像所有强制储存库"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/products_controller.rb:118
msgid "Unmet product dependencies, activate one of these products first: %s"
msgstr "不满足产品依赖关系，请先激活以下其中一个产品：%s"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/systems_controller.rb:6
msgid "Not provided"
msgstr "未提供"

#: ../app/controllers/api/connect/v3/systems/systems_controller.rb:10
msgid "Updated system information for host '%s'"
msgstr "已更新主机“%s”的系统信息"

#: ../app/controllers/api/connect/v4/repositories/installer_controller.rb:16
msgid "No product found on RMT for: %s"
msgstr "在 RMT 上找不到 %s 的产品"

#: ../app/controllers/api/connect/v4/systems/products_controller.rb:5
msgid "The product \"%s\" is a base product and cannot be deactivated"
msgstr "产品“%s”是基础产品，无法停用"

#: ../app/controllers/api/connect/v4/systems/products_controller.rb:7
msgid "Cannot deactivate the product \"%s\". Other activated products depend upon it."
msgstr "无法停用产品“%s”。其他的已激活产品依赖于该产品。"

#: ../app/controllers/api/connect/v4/systems/products_controller.rb:15
msgid "%s is not yet activated on the system."
msgstr "此系统上尚未激活 %s。"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:13
msgid "Authenticated system with login \\\"%{login}\\\""
msgstr "已使用登录名“%{login}”通过系统的身份验证"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:16
msgid "Could not find system with login \\\"%{login}\\\" and password \\\"%{password}\\\""
msgstr "通过登录名“%{login}”和密码“%{password}”找不到系统"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:17
msgid "Invalid system credentials"
msgstr "系统身份凭证无效"

#: ../app/controllers/services_controller.rb:34
msgid "Requested service not found"
msgstr "找不到请求的服务"

#: ../app/models/migration_engine.rb:49
msgid "The requested products '%s' are not activated on the system."
msgstr "请求的产品“%s”未在此系统上激活。"

#: ../app/models/migration_engine.rb:68
msgid "Multiple base products found: '%s'."
msgstr "找到多个基础产品：%s。"

#: ../app/models/migration_engine.rb:69
msgid "No base product found."
msgstr "未找到基础产品。"

#: ../lib/rmt/checksum_verifier.rb:13
msgid "Unknown hash function %{checksum_type}"
msgstr "未知的哈希函数 %{checksum_type}"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:15
msgid "Commands:"
msgstr "命令："

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:21
msgid "Run '%{command}' for more information on a command and its subcommands."
msgstr "运行 %{command} 可获取某个命令及其子命令的详细信息。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:24
msgid "Do you have any suggestions for improvement? We would love to hear from you!"
msgstr "如您有任何有关改进产品和服务的建议，我们将非常乐意听取！"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:25
msgid "Check out %{url}"
msgstr "查看 %{url}"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:43
msgid "Could not create deduplication hardlink: %{error}."
msgstr "无法创建去重硬链接：%{error}。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:49
msgid "Cannot connect to database server. Ensure its credentials are correctly configured in '%{path}' or configure RMT with YaST ('%{command}')."
msgstr "无法连接到数据库服务器。请确保已在“%{path}”中正确配置其身份凭证，或使用 YaST（运行 %{command}）来配置 RMT。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:58
msgid "Cannot connect to database server. Make sure it is running and its credentials are configured in '%{path}'."
msgstr "无法连接到数据库服务器。请确保该服务器正在运行且已在“%{path}”中配置其身份凭证。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:67
#, fuzzy
#| msgid "The RMT database has not yet been initialized. Run '%{command}' to setup the database."
msgid "The RMT database has not yet been initialized. Run '%{command}' to set up the database."
msgstr "RMT 数据库尚未初始化。请运行“%{command}”设置该数据库。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:73
msgid "The SCC credentials are not configured correctly in '%{path}'. You can obtain them from %{url}"
msgstr "未在“%{path}”中正确配置 SCC 身份凭证。您可以从 %{url} 获取相应身份凭证"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:86
msgid ""
"SCC API request failed. Error details:\n"
"Request URL: %{url}\n"
"Response code: %{code}\n"
"Response body:\n"
"%{body}"
msgstr ""
"SCC API 请求失败。错误细节：\n"
"请求 URL：%{url}\n"
"响应代码：%{code}\n"
"响应正文：\n"
"%{body}"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:118
msgid "%{path} is not a directory."
msgstr "%{path} 不是目录。"

#: ../lib/rmt/cli/base.rb:122
msgid "%{path} is not writable by user %{username}."
msgstr "用户 %{username} 不允许向 %{path} 写入数据。"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:19
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:40
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:17
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:21
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:44
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:19
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:39
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:20
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:41
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:18
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:21
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:42
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:22
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:43
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:22
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:41
msgid "Mandatory?"
msgstr "是否为强制？"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:23
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:44
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:27
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:49
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:23
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:42
msgid "Mirror?"
msgstr "是否镜像？"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:24
#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:45
msgid "Last Mirrored"
msgstr "上次镜像时间"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:34
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:33
msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:34
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:33
msgid "Not Mandatory"
msgstr "非强制"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:35
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:39
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:34
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_decorator.rb:35
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:39
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:34
msgid "Don't Mirror"
msgstr "不镜像"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:19
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:23
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:46
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:20
msgid "Architecture"
msgstr "体系结构"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:34
msgid "Product ID"
msgstr "产品 ID"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:35
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:36
msgid "Product Version"
msgstr "产品版本"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/custom_repository_products_decorator.rb:37
msgid "Product Architecture"
msgstr "产品体系结构"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:22
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:45
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:20
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:40
msgid "Product"
msgstr "产品"

#. i18n: architecture
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:24
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:48
msgid "Arch"
msgstr "体系结构"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:25
msgid "Product String"
msgstr "产品字符串"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:26
msgid "Release Stage"
msgstr "发布阶段"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:28
#: ../lib/rmt/cli/decorators/product_decorator.rb:50
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:24
#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:43
msgid "Last mirrored"
msgstr "上次镜像时间"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:55
msgid "mandatory"
msgstr "必需"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:55
msgid "non-mandatory"
msgstr "非必需"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:56
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:56
msgid "not enabled"
msgstr "未启用"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:57
msgid "mirrored at %{time}"
msgstr "已在 %{time} 镜像"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:57
msgid "not mirrored"
msgstr "未镜像"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/repository_decorator.rb:61
msgid "* %{name} (id: %{id}) (%{mandatory}, %{enabled}, %{mirrored_at})"
msgstr "* %{name}（id：%{id}）（%{mandatory}，%{enabled}，%{mirrored_at}）"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/system_decorator.rb:13
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/system_decorator.rb:13
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/system_decorator.rb:13
msgid "Registration time"
msgstr "注册时间"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/system_decorator.rb:13
msgid "Last seen"
msgstr "上次出现时间"

#: ../lib/rmt/cli/decorators/system_decorator.rb:13
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:3
msgid "Store SCC data in files at given path"
msgstr "将 SCC 数据储存在给定路径下的文件中"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:9
msgid "Store repository settings at given path"
msgstr "将储存库设置储存在给定路径"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:16
msgid "Settings saved at %{file}."
msgstr "设置已保存在 %{file} 中。"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:19
msgid "Mirror repos at given path"
msgstr "将储存库镜像到给定路径"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:21
msgid "Run this command on an online RMT."
msgstr "在联机 RMT 中运行此命令。"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:23
msgid "The specified PATH must contain a %{file} file. An offline RMT can create this file with the command '%{command}'."
msgstr "指定的 PATH 必须包含 %{file} 文件。脱机 RMT 可以使用命令“%{command}”创建此文件。"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:28
msgid "RMT will mirror the specified repositories in %{file} to PATH, usually a portable storage device."
msgstr "RMT 会将 %{file} 中指定的储存库镜像到 PATH（通常是一个便携式储存设备）。"

#: ../lib/rmt/cli/export.rb:43 ../lib/rmt/cli/import.rb:20
msgid "%{file} does not exist."
msgstr "%{file} 不存在。"

#: ../lib/rmt/cli/import.rb:3
msgid "Read SCC data from given path"
msgstr "从给定路径读取 SCC 数据"

#: ../lib/rmt/cli/import.rb:11
msgid "Mirror repos from given path"
msgstr "从给定路径镜像储存库"

#: ../lib/rmt/cli/import.rb:34
msgid "repository by URL %{url} does not exist in database"
msgstr "数据库中不存在 URL 为 %{url} 的储存库"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:5
msgid "Enable debug output"
msgstr "启用调试输出"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:7
msgid "Sync database with SUSE Customer Center"
msgstr "将数据库与 SUSE Customer Center 同步"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:14
msgid "List and modify products"
msgstr "列出并修改产品"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:17
msgid "List and modify repositories"
msgstr "列出并修改储存库"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:20
msgid "Mirror repositories"
msgstr "镜像储存库"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:23
msgid "Import commands for Offline Sync"
msgstr "导入脱机同步的命令"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:26
msgid "Export commands for Offline Sync"
msgstr "导出脱机同步的命令"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:29
msgid "List and manipulate registered systems"
msgstr "列出并操作已注册的系统"

#: ../lib/rmt/cli/main.rb:32
msgid "Show RMT version"
msgstr "显示 RMT 版本"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:2
msgid "Mirror all enabled repositories"
msgstr "镜像所有已启用的储存库"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:8
msgid "Mirroring SUMA product tree failed: %{error_message}"
msgstr "镜像 SUMA 产品树失败：%{error_message}"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:11
msgid "There are no repositories marked for mirroring."
msgstr "没有标记为要镜像的储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:30
msgid "Mirror enabled repositories with given repository IDs"
msgstr "镜像具有给定储存库 ID 的已启用储存库"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:34 ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:10
msgid "No repository IDs supplied"
msgstr "未提供储存库 ID"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:38
msgid "Repository with ID %{repo_id} not found"
msgstr "未找到 ID 为 %{repo_id} 的储存库"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:48
msgid "Mirror enabled repositories for a product with given product IDs"
msgstr "镜像具有给定产品 ID 的产品的已启用储存库"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:52 ../lib/rmt/cli/products.rb:115
msgid "No product IDs supplied"
msgstr "未提供产品 ID"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:57
msgid "Product for target %{target} not found"
msgstr "未找到目标 %{target} 的产品"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:60
msgid "Product %{target} has no repositories enabled"
msgstr "未为产品 %{target} 启用储存库"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:64
msgid "Product with ID %{target} not found"
msgstr "未找到 ID 为 %{target} 的产品"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:89
msgid "Mirroring of repository with ID %{repo_id} is not enabled"
msgstr "未启用 ID 为 %{repo_id} 的储存库的镜像"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:101
msgid "Repository '%{repo_name}' (%{repo_id}): %{error_message}"
msgstr "储存库“%{repo_name}”(%{repo_id})：%{error_message}"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:109
msgid "Mirroring complete."
msgstr "镜像已完成。"

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:111
msgid "The following errors occurred while mirroring:"
msgstr "镜像时发生以下错误："

#: ../lib/rmt/cli/mirror.rb:113
msgid "Mirroring completed with errors."
msgstr "镜像已完成但出错。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:8
msgid "List products which are marked to be mirrored."
msgstr "列出标记为要镜像的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:9
msgid "List all products, including ones which are not marked to be mirrored"
msgstr "列出所有产品，包括未标记为要镜像的产品"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:11 ../lib/rmt/cli/repos.rb:8
#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:47 ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:104
#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:5
msgid "Output data in CSV format"
msgstr "以 CSV 格式输出数据"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:12
#, fuzzy
#| msgid "Product name (e.g.: Basesystem, SLES)"
msgid "Product name (e.g., Basesystem, SLES)"
msgstr "产品名称（例如：Basesystem、SLES）"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:13
#, fuzzy
#| msgid "Product version (e.g.: 15, 15.1, '12 SP4')"
msgid "Product version (e.g., 15, 15.1, '12 SP4')"
msgstr "产品版本（例如：15、15.1、'12 SP4'）"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:14
#, fuzzy
#| msgid "Product architecture (e.g.: x86_64, aarch64)"
msgid "Product architecture (e.g., x86_64, aarch64)"
msgstr "产品体系结构（例如：x86_64、aarch64）"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:25 ../lib/rmt/cli/repos.rb:103
msgid "Run '%{command}' to synchronize with your SUSE Customer Center data first."
msgstr "请运行 %{command} 先与您的 SUSE Customer Center 数据同步。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:27
msgid "No matching products found in the database."
msgstr "在数据库中找不到匹配的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:36
msgid "Only enabled products are shown by default. Use the '%{command}' option to see all products."
msgstr "默认仅会显示启用的产品。使用“%{command}”选项可列出所有产品。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:43 ../lib/rmt/cli/products.rb:46
msgid "Enable mirroring of product repositories by a list of product IDs or product strings."
msgstr "根据产品 ID 列表或产品字符串启用产品储存库镜像。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:44
msgid "Enables all free modules for a product"
msgstr "启用产品的所有免费模块"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:48 ../lib/rmt/cli/products.rb:66
#: ../lib/rmt/cli/products.rb:84 ../lib/rmt/cli/systems.rb:37
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:62 ../lib/rmt/cli/products.rb:64
msgid "Disable mirroring of product repositories by a list of product IDs or product strings."
msgstr "根据产品 ID 列表或产品字符串禁用产品储存库镜像。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:77
msgid "To clean up downloaded files, run '%{command}'"
msgstr "要清理下载的文件，请运行“%{command}”"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:80 ../lib/rmt/cli/products.rb:82
msgid "Displays product with all its repositories and their attributes."
msgstr "显示产品及其所有储存库，以及储存库的属性。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:97 ../lib/rmt/cli/products.rb:176
msgid "No product found for target %{target}."
msgstr "找不到目标 %{target} 的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:99
#, fuzzy
#| msgid "Product: %{name} (id: %{id})"
msgid "Product: %{name} (ID: %{id})"
msgstr "产品：%{name}（ID：%{id}）"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:100
msgid "Description: %{description}"
msgstr "描述：%{description}"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:108
msgid "Repositories:"
msgstr "储存库："

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:108
msgid "Repositories are not available for this product."
msgstr "储存库不可用于此产品。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:127
msgid "Product %{products} could not be found and was not enabled."
msgid_plural "Products %{products} could not be found and were not enabled."
msgstr[0] "找不到产品 %{products}，未将其启用。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:131
msgid "Product %{products} could not be found and was not disabled."
msgid_plural "Products %{products} could not be found and were not disabled."
msgstr[0] "找不到产品 %{products}，未将其禁用。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:145
msgid "Enabling %{product}:"
msgstr "正在启用 %{product}："

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:149
msgid "Disabling %{product}:"
msgstr "正在禁用 %{product}："

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:156
msgid "All repositories have already been enabled."
msgstr "已启用所有储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:156
msgid "All repositories have already been disabled."
msgstr "已禁用所有储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:162
msgid "Enabled repository %{repository}."
msgstr "已启用储存库 %{repository}。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:164
msgid "Disabled repository %{repository}."
msgstr "已禁用储存库 %{repository}。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:177
msgid "Found product by target %{target}: %{products}."
msgid_plural "Found products by target %{target}: %{products}."
msgstr[0] "根据目标 %{target} 找到以下产品：%{products}。"

#: ../lib/rmt/cli/products.rb:187
msgid "Product by ID %{id} not found."
msgstr "找不到 ID 为 %{id} 的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:3
msgid "List and modify custom repositories"
msgstr "列出并修改自定义储存库"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:6
msgid "List repositories which are marked to be mirrored"
msgstr "列出标记为要镜像的储存库"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:7
msgid "List all repositories, including ones which are not marked to be mirrored"
msgstr "列出所有储存库，包括未标记为要镜像的储存库"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:16
msgid "Removes locally mirrored files of repositories which are not marked to be mirrored"
msgstr "移除未标记为有待镜像的储存库的本地镜像文件"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:26
msgid "RMT only found locally mirrored files of repositories that are marked to be mirrored."
msgstr "RMT 只找到了标记为有待镜像的储存库的本地镜像文件。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:30
msgid "RMT found locally mirrored files from the following repositories which are not marked to be mirrored:"
msgstr "RMT 在以下未标记为有待镜像的储存库中找到了本地镜像的文件："

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:36
msgid "Would you like to continue and remove the locally mirrored files of these repositories?"
msgstr "是否要继续移除这些储存库的本地镜像文件？"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:38
msgid "Only '%{input}' will be accepted."
msgstr "只接受“%{input}”。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:40
msgid "Enter a value:"
msgstr "输入值："

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:45
msgid "Clean cancelled."
msgstr "已取消清理。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:52
msgid "Deleting locally mirrored files from repository '%{repo}'..."
msgstr "正在从储存库“%{repo}”中删除已本地镜像的文件..."

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:61
#, fuzzy
#| msgid "Clean finished. An estimated %{total_file_size} were removed."
msgid "Clean finished. An estimated %{total_file_size} was removed."
msgstr "清理已完成。估计已移除 %{total_file_size}。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:65 ../lib/rmt/cli/repos.rb:67
msgid "Enable mirroring of repositories by a list of repository IDs"
msgstr "根据储存库 ID 列表启用储存库镜像"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:69 ../lib/rmt/cli/repos.rb:83
#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:8 ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:66
#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:80
msgid "Examples:"
msgstr "示例："

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:79 ../lib/rmt/cli/repos.rb:81
msgid "Disable mirroring of repositories by a list of repository IDs"
msgstr "根据储存库 ID 列表禁用储存库镜像"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:92 ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:89
msgid "To clean up downloaded files, please run '%{command}'"
msgstr "要清理下载的文件，请运行“%{command}”"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:105
msgid "No repositories enabled."
msgstr "未启用任何储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos.rb:113
msgid "Only enabled repositories are shown by default. Use the '%{option}' option to see all repositories."
msgstr "默认仅会显示启用的储存库。使用“%{option}”选项可列出所有储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:22
msgid "Repository by ID %{repos} could not be found and was not enabled."
msgid_plural "Repositories by IDs %{repos} could not be found and were not enabled."
msgstr[0] "找不到 ID 为 %{repos} 的储存库，未启用该储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:26
msgid "Repository by ID %{repos} could not be found and was not disabled."
msgid_plural "Repositories by IDs %{repos} could not be found and were not disabled."
msgstr[0] "找不到 ID 为 %{repos} 的储存库，未禁用该储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:38
msgid "Repository by ID %{id} successfully enabled."
msgstr "已成功启用 ID 为 %{id} 的储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:38
msgid "Repository by ID %{id} successfully disabled."
msgstr "已成功禁用 ID 为 %{id} 的储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_base.rb:46
msgid "Repository by ID %{id} not found."
msgstr "未找到 ID 为 %{id} 的储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:3 ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:6
msgid "Creates a custom repository."
msgstr "创建自定义储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:4
msgid "Provide a custom ID instead of allowing RMT to generate one."
msgstr "请提供自定义 ID，而不要允许 RMT 生成 ID。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:21
msgid "A repository by the URL %{url} already exists."
msgstr "URL 为 %{url} 的储存库已存在。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:24
msgid "A repository by the ID %{id} already exists."
msgstr "已存在 ID 为 %{id} 的储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:27
msgid "Please provide a non-numeric ID for your custom repository."
msgstr "请为自定义储存库提供一个非数字 ID。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:32
msgid "Couldn't add custom repository."
msgstr "无法添加自定义储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:43
msgid "Successfully added custom repository."
msgstr "已成功添加自定义储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:46
msgid "List all custom repositories"
msgstr "列出所有自定义储存库"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:52
msgid "No custom repositories found."
msgstr "未找到自定义储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:62 ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:64
msgid "Enable mirroring of custom repositories by a list of IDs"
msgstr "根据 ID 列表启用自定义储存库镜像"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:76
msgid "Disable mirroring of custom repository by a list of IDs"
msgstr "根据 ID 列表禁用自定义储存库镜像"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:78
msgid "Disable mirroring of custom repositories by a list of IDs"
msgstr "根据 ID 列表禁用自定义储存库镜像"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:92
msgid "Remove a custom repository"
msgstr "去除自定义储存库"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:97
msgid "Removed custom repository by ID %{id}."
msgstr "已去除 ID 为 %{id} 的自定义储存库。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:103
msgid "Shows products attached to a custom repository"
msgstr "显示关联到自定义储存库的产品"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:111
msgid "No products attached to repository."
msgstr "没有关联到储存库的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:121
msgid "Attach an existing custom repository to a product"
msgstr "将现有自定义储存库关联到产品"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:127
msgid "Attached repository to product '%{product_name}'."
msgstr "已将储存库关联到产品“%{product_name}”。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:132
msgid "Detach an existing custom repository from a product"
msgstr "将现有自定义储存库与产品解除关联"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:138
msgid "Detached repository from product '%{product_name}'."
msgstr "已将储存库与产品“%{product_name}”解除关联。"

#: ../lib/rmt/cli/repos_custom.rb:148
msgid "Cannot find product by ID %{id}."
msgstr "找不到 ID 为 %{id} 的产品。"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:38
msgid "Enabled mirroring for repository %{repo}"
msgstr "启用储存库 %{repo} 的镜像"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:40
msgid "Repository %{repo} was not found in RMT database, perhaps you no longer have a valid subscription for it"
msgstr "在 RMT 数据库中找不到储存库 %{repo}，可能是因为您的该储存库订阅不再有效"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:62
msgid "Added association between %{repo} and product %{product}"
msgstr "已在 %{repo} 与产品 %{product} 之间添加关联"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:65
msgid ""
"Product %{product} not found!\n"
"Tried to attach custom repository %{repo} to product %{product},\n"
"but that product was not found. Attach it to a different product\n"
"by running '%{command}'\n"
msgstr ""
"找不到产品 %{product}！\n"
"尝试将自定义储存库 %{repo} 关联到产品 %{product}，\n"
"但找不到该产品。请运行 %{command} 将该储存库关联到\n"
"其他产品\n"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:91
msgid "Duplicate entry for system %{system}, skipping"
msgstr "系统 %{system} 存在重复的项，正在跳过"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:101
msgid "Failed to import system %{system}"
msgstr "无法导入系统 %{system}"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:136 ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:166
msgid "System %{system} not found"
msgstr "找不到系统 %{system}"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:139
msgid "Product %{product} not found"
msgstr "找不到产品 %{product}"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:172
msgid "Hardware information stored for system %{system}"
msgstr "储存的有关系统 %{system} 的硬件信息"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:196
msgid "Path to unpacked SMT data tarball"
msgstr "解压缩的 SMT 数据 Tarball 的路径"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:197
msgid "Do not import the systems that were registered to the SMT"
msgstr "不导入已在 SMT 中注册的系统"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:198
msgid "Do not import system hardware info from MachineData table"
msgstr "不要从 MachineData 表导入系统硬件信息"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:209
msgid "RMT has not been synced to SCC yet. Please run '%{command}' before"
msgstr "RMT 尚未同步至  SCC。请先运行 %{command}"

#: ../lib/rmt/cli/smt_importer.rb:210
msgid "importing data from SMT."
msgstr "正在从 SMT 导入数据。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:2
msgid "List registered systems."
msgstr "列出已注册的系统。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:3
msgid "Number of systems to display"
msgstr "要显示的系统数"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:4
msgid "List all registered systems"
msgstr "列出所有已注册的系统"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:12
msgid "There are no systems registered to this RMT instance."
msgstr "未将任何系统注册到此 RMT 实例。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:18
msgid "Showing last %{limit} registrations. Use the '--all' option to see all registered systems."
msgstr "显示了最后 %{limit} 个注册。使用“--all”选项可查看所有已注册的系统。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:26
msgid "Forward registered systems data to SCC"
msgstr "将已注册系统的数据转发到 SCC"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:31
msgid "Removes a system and its activations from RMT"
msgstr "从 RMT 中移除某个系统及其激活记录"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:33
msgid "Removes a system and its activations from RMT."
msgstr "从 RMT 中移除某个系统及其激活记录。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:35
msgid "To target a system for removal, use the command \"%{command}\" for a list of systems with their corresponding logins."
msgstr "要指定某个有待移除的系统作为目标，请针对一系列系统及其相应登录名使用命令“%{command}”。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:44
msgid "Successfully removed system with login %{login}."
msgstr "已成功移除登录名为 %{login} 的系统。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:46
msgid "System with login %{login} cannot be removed."
msgstr "无法移除登录名为 %{login} 的系统。"

#: ../lib/rmt/cli/systems.rb:48
msgid "System with login %{login} not found."
msgstr "未找到登录名为 %{login} 的系统。"

#: ../lib/rmt/downloader.rb:201
msgid "Checksum doesn't match"
msgstr "校验和不匹配"

#: ../lib/rmt/downloader.rb:207
msgid "%{file} - HTTP request failed with code %{code}"
msgstr "%{file} - HTTP 请求失败，错误代码 %{code}"

#: ../lib/rmt/downloader.rb:217
msgid "%{file} - File does not exist"
msgstr "%{file} - 文件不存在"

#: ../lib/rmt/fiber_request.rb:32
msgid "%{file} - return code %{code}"
msgstr "%{file} - 返回状态代码 %{code}"

#: ../lib/rmt/gpg.rb:37
msgid "GPG key import failed"
msgstr "GPG 密钥导入失败"

#: ../lib/rmt/gpg.rb:48
msgid "GPG signature verification failed"
msgstr "GPG 签名校验失败"

#: ../lib/rmt/lockfile.rb:11
msgid "Another instance of this command is already running. Terminate the other instance or wait for it to finish."
msgstr "已运行此命令的另一个实例。请终止另一实例，或等待该实例完成。"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:41
msgid "Mirroring SUSE Manager product tree to %{dir}"
msgstr "正在将 SUSE Manager 产品树镜像至 %{dir}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:44
msgid "Could not mirror SUSE Manager product tree with error: %{error}"
msgstr "无法镜像 SUSE Manager 产品树，发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:50
msgid "Mirroring repository %{repo} to %{dir}"
msgstr "正在将储存库 %{repo} 镜像到 %{dir}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:76
msgid "Could not create local directory %{dir} with error: %{error}"
msgstr "无法创建本地目录 %{dir}，发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:83
msgid "Could not create a temporary directory: %{error}"
msgstr "无法创建临时目录：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:110
msgid "Repository metadata signatures are missing"
msgstr "缺少储存库元数据签名"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:112
msgid "Failed to get repository metadata signatures with HTTP code %{http_code}"
msgstr "无法使用 HTTP 代码 %{http_code} 获取储存库元数据签名"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:123
msgid "Error while mirroring metadata: %{error}"
msgstr "镜像元数据时发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:146
msgid "Error while mirroring license: %{error}"
msgstr "镜像许可证时发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:160
msgid "Failed to download %{failed_count} files"
msgstr "无法下载 %{failed_count} 个文件"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:162
msgid "Error while mirroring data: %{error}"
msgstr "镜像数据时发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/mirror.rb:197
msgid "Error while moving directory %{src} to %{dest}: %{error}"
msgstr "将目录 %{src} 移至 %{dest} 时发生错误：%{error}"

#: ../lib/rmt/scc.rb:15 ../lib/rmt/scc.rb:86
msgid "SCC credentials not set."
msgstr "未设置 SCC 身份凭证。"

#: ../lib/rmt/scc.rb:19
msgid "Downloading data from SCC"
msgstr "正在从 SCC 下载数据"

#: ../lib/rmt/scc.rb:22 ../lib/rmt/scc.rb:66
msgid "Updating products"
msgstr "正在更新产品"

#: ../lib/rmt/scc.rb:37
msgid "Exporting data from SCC to %{path}"
msgstr "正在将 SCC 中的数据导出到 %{path}"

#: ../lib/rmt/scc.rb:41
msgid "Exporting products"
msgstr "正在导出产品"

#: ../lib/rmt/scc.rb:46
msgid "Exporting repositories"
msgstr "正在导出储存库"

#: ../lib/rmt/scc.rb:49
msgid "Exporting subscriptions"
msgstr "正在导出订阅"

#: ../lib/rmt/scc.rb:52
msgid "Exporting orders"
msgstr "正在导出订单"

#: ../lib/rmt/scc.rb:60
msgid "Missing data files: %{files}"
msgstr "缺少数据文件：%{files}"

#: ../lib/rmt/scc.rb:64
msgid "Importing SCC data from %{path}"
msgstr "正在从 %{path} 导入 SCC 数据"

#: ../lib/rmt/scc.rb:82
msgid "Syncing systems to SCC is disabled by the configuration file, exiting."
msgstr "配置文件已禁用将系统同步到 SCC，正在退出。"

#: ../lib/rmt/scc.rb:91
msgid "Syncing system %{login} to SCC"
msgstr "正在将系统 %{login} 同步到 SCC"

#: ../lib/rmt/scc.rb:96
msgid "Failed to sync system %{login}: %{error}"
msgstr "无法同步系统 %{login}：%{error}"

#: ../lib/rmt/scc.rb:103
msgid "Syncing de-registered system %{scc_system_id} to SCC"
msgstr "正在将已取消注册的系统 %{scc_system_id} 同步到 SCC"

#: ../lib/rmt/scc.rb:120
msgid "Cleaning up the database"
msgstr "正在清理数据库"

#: ../lib/rmt/scc.rb:125
msgid "Updating repositories"
msgstr "正在更新储存库"

#: ../lib/rmt/scc.rb:132
msgid "Updating subscriptions"
msgstr "正在更新订阅"

#: ../lib/rmt/scc.rb:144
msgid "Adding product %{product}"
msgstr "正在添加产品 %{product}"

#~ msgid "No repository ids supplied"
#~ msgstr "未提供储存库 ID"
